呢張相影到好似同女朋友去旅行咁嘅feel

大家話係唔係

Who